有冇最新遊行時間表

剛剛有戰友話21/7將軍澳遊行
我話唔係28/7咩？
21/7係出金鐘

我冇野講

［整合post]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

而家民陣21/7未知搞成點，搞得成可能總戰力會轉移
btw 21/7 應該係得港島東同金鐘

721無將軍澳，那政黨已取消

721有政黨搞 路線似拉票 比人屌 宣佈取消左

唔該咁多位！！